喂我屌你老母啦 21/7南邊圍班人拎架餐聚集有冇拎不反對通知書呀

拉6個交差 屌你老母呀

乜都我地錯晒 個監倉我地坐晒

果晚成800人仲有794人逍遙法外，唔係諗住算呀

咪臭係 727見

800個聚集打人 淨係拉6個
元朗既法例咁特別 一定要去下啦